（貓奴）朋友主人病危

醫生話肥仔急需輸血，請各位share

緊急召集所有黃唐，英短，金吉拉過黎check / 幫手

現hct 跌到得番13.7% , B 型血

肥仔急需輸血，請幫忙及儘快聯絡6733 5227

(2016-12-27 11:31)

聯絡電話：67335227

各位好, 我家貓- 肥仔 , 5歲, 英短。因為12月25號全日無食野/大小2便, 12月26日發現有異樣即刻帶佢睇醫生, 驗血報告顯示最大問題係HCT 得16.5%。貧血, 成因相信係失血性貧血, 傳染性貧血, 同俾醫生檢查時按完膀肛即賴橙紅色血水尿, 相信係同膀肛同尿道發炎。

肥仔尋晚係診所過夜, 需要聞氧同食抗身素, (醫生表示要睇陣間12月27日中午2-3點再驗血睇HCT 有無上升番, 但如果HCT趺落12%, 情況會好危急同立刻需要輸血)

暫時未知血型, 但都安排下午會驗埋, 會再更新血型及下午資料。

唔該晒各位！

幫你推

推

幫推

Push

救貓貓

大力推

感謝大家幫忙現時仍未找到合適血型 請大家繼續幫忙share 及推

識主人幫推

大力推 希望快啲冇事

幫推，請大家幫手。